許靖韻首shut up係咪抄善忘哥

抄得咁明顯